請問youtube出租的影片有中文字幕嗎？

如題，謝謝